一邊屌鳩人係人渣 一邊比人姦完又唔報警

大佬啊 你宜家係間接害埋其他女仔啊

為左自己日後冇咁痛苦 走去以縱容個仆街再姦人

因為人有錢 係咪痴撚線架 仲話連登 香港人人渣

就係你呢d人啊 先比強姦犯有機可乘咋

如果成件事係真嘅 冇錯你係可憐 原本想安慰你嘅

但你所做嘅野完全本末倒置哂